姓蘇嘅都係仆街嚟

兩個狗官都好撚仆街

無後果 點玩都得

蘇斯克查

而家嗰個之前先畀人打電話恐嚇話要炸死佢老婆仔女
不過可能係自編自導都未定

蘇絲黃

姓蘇嘅又唔撚係仆街嘅
我諗只係得蘇玉華一個

蘇東玻都係

蘇馬 冇人提場廢到

我姓蘇 但我係好人

can I tag my friend?

蘇豪最撚仆街

豪哥？ 係咪自認仆街？